一齊諗下有咩口號光復元朗用可以刺激牛屎佬

支持政府解決丁屋問題！

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

支持政府處理丁屋潛建！

取消丁權！

重口號 做啦